有邊個同我一樣 屋企去哂旅行

得返我一個 占房又冇開 日日係屋企 朋友又冇乜 女又冇 都唔知做乜

正呀喂 可以開大麻 party

咁巴打幾時過黎 等緊你

冇錢去旅行